其實黃色經濟圈係香港既挪亞方舟

可能依家黃色經濟圈既威力只係飲食業見到
但我好希望大家堅持住黃色經濟圈
將經濟圈推展到各行各業
大家消費前諗一諗有冇黃店選擇
唔好怕麻煩，每人行多一步，睇下wolipay同和你eat
以黃店首選同唔幫襯藍店為原則
要對中立／怕有立場既鋪頭有來者不拒既態度

只要經濟圈夠大夠強
我相信可以撼動藍色連鎖集團
我好希望有朝一日我每日消費左既錢
都可以落入同我有共同理念既人袋入面
手足們可以係經濟圈下自給自足

幫手推上熱門

612

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

推

大家唔好怕麻煩
記得下載wolipay同和你eat

會堅持到我死果日為止

支持

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

Push

我會鼓勵埋身邊人咁做

我相信好多人係揀餐廳方面已經養成習慣，但係日用品方面仲未養成到

呢個真

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

打少陣隊機，你所謂黃色經濟圈，其實係類似中共紅色經濟圈，你單純用市民經濟力量對抗國家級經濟力量？黃色經濟圈唔係唔搞，但去到一個位就會被打壓，包括供應商，地產商，政府執法部門。連nda同迪士尼都奶共你就知，勉強有叫做屬於美國，可以制衡着，反觀香港人經濟力量打贏國家經濟力量？已經唔係財力問題可以解決。

例如，你有冇本事唔飲，唔用東江水？買外國水？就算你唔飲唔用，只要你有交稅，已經養緊紅色經濟

根源問題，一日唔推翻獨裁政權，咩色都會被政府控制

真 有得做

推翻到我同你仲洗上連登？

大家一定要堅持 將佢成為你生活原則
依家食野睇黃店map都已經係日常

堅持落去

就係知現階段，大家都仲未有以死相拼去推翻政權，想取巧，用最無痛方法抗爭，所以衍生黃色經濟圈，但係人都知問題，但無人提出解決方法，因為唔推翻就無解，但就係想無痛先有黃色經濟，係一個惡性循環

【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

Wolipay - 和你pay
iOS:
Android:

和你eat
iOS:
Android:

Whatsgap
iOS:
Android:

係，始終香港有好多山卡啦屋邨淨係得惠康

只要連鎖藍店無生意 規模縮細 個餅就可以比小店佔返多d
鋪租下降 減低成本
黃店keep住有人流 生意係唔高但未至於執笠
長遠黎睇 香港變返多特色本土小店 更加值得遊客黎
黃色經濟圈真係好值得發大黎搞

全民沽🇨🇳人民幣🇨🇳、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

黃色經濟圈目的就係令紅色資本下既得利益者有壓力
絕對唔係惡性循環，無人知道未來經濟會點

真

特色本土小店

我每日都堅持緊，其實幾爽

加油 推。

做埋入口同代理咪唔洗益藍

其實世界各地不滿中共嘅人都應該咁做

好多黃鋪頭唔係飲食嘅其實真係冒着唔少風險，好似之前整花牌嗰個咁，佢哋有啲大客同中國有交易要割佢哋嘅話對佢哋都好傷，飲食業因為大家有大需求所以先比較成功，但係唔好忘記仲有其他行業要支持

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

呢個真 黃店行出黎其實好大勇氣

方向正確

黃色經濟圈

記住
你袋入面每一蚊都係武器
要好好使用

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

堅持緊黃店

我會支持到我死為止

希望黃色經濟圍快d做大

岩

每一蚊都係武器

你見啲藍底舖頭開始唔敢開CCTVB電視就知咩事啦

網上買有光時，仲有hktvmall

唔好意思借一借位

［極緊急］德國聯署差最後一萬人 唔係唔衝埋佢嘛？ 倒數最後一日截數！

簽德國聯署有更快方法！

見唔見到人地外國手足幾失望 香港人爭氣

冇錯
一日唔答應五大訴求都要繼續

唔明點解成9日有人屌，點解幫襯黃店=運動已完？幫襯黃店應該係一種習慣，但香港人太善忘，所以要不停remind 唔好當完左

只食黃店

冇野做碌下和你pay發現本身啲藍店根本就冇去開幫襯 連諗過去試下都冇
黃既反而好多幫襯開 都唔係特登見新野去試下

總結 藍店好多本身落後過時 質素欠奉 冇服務
人一藍腦便殘呢句係真 個人咁萌塞死牛一面頸 不相信事實真相 只活係自己世界 做任何事都會輸 都唔會成功

心態決定境界

推上熱門

呢條絕對係主線
對家完全係恐慌,驚過你去打陣地/裝修

push

係方舟，但已經出現緊裂痕
極權把持住太多野
想玩金融佢金管局慢慢ban鳩你都得
黃店租約滿左地產商一定加租 甚至藍絲地舖會直接唔租比你，間接打擊經濟圈

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

up

pish

有次行過間茶記見佢由85台改成82台。

推！！！

簽個德國名

大家唔好怕麻煩
記得下載wolipay同和你eat

黃藍地圖又廢左

只食黃店只幫幫襯黃店

樓主個比喻好正

hope so !

啱聽 到時對家d 錢都係落返我地到

非常同意

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔撚麻煩，一諗到啲錢用係良心店鋪到就扯了

錢要用在有相同理念嘅人身上

PIsh

黃色經濟圈一定要大搞，大家應該要養成習慣

首要了解"中立" 和怕立場的店主有咩考慮
先了解，再解決問題

1. 印單張派各門市+QR code，等佢地了解黃色經濟圈重點
2. 令佢地放低戒心，了解佢地
3. 說服佢一齊有共同理念，做大個餅

撐同路人

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

樓主幫我置頂得唔得

真
要持續幫襯先可以改變到消費習慣
所以要撐黃店呀
一d 都唔容易

全港首個「非中國製造」網購平台即將上線!!!一齊Say No To The Red!!!

仲有whatsgap
最早既黃藍app

好多人未知有呢個app
希望黃店可以幫手宣傳埋個app
黎緊活動特別元旦遊行一定要叫人down

一定要堅持

死黑警當人見唔到你?

怒漢
•
5 日前
打劫所有珠寶，金鋪，根本無影響到一般市民，反而有助打擊班仆街財團，一直以來班仆街珠寶，金鋪都唔係做香港人生意，賺到又唔會回饋社會，仲抄撚高租金，令物價提高。

打劫財團，等於還富於民，最緊要盜亦有道，唔好傷到路人就得

討論work 唔work 既前提係香港人有無堅持，香港人咁善忘，過多幾個月會唔記得要幫襯黃店 唔堅持落下，就算work 都變唔work 啦 。同埋幫襯黃店應該習慣化，唔使人講就自動做

32台？

捌拾貳台。😓

Sorry，係83改成82。

係83 去 82。😅

其實唔好講到要推翻，剩係迫到D仆街連鎖死、金舖、貴錶、化妝 等等，呢D野香港人根本用唔著，或者唔需要太多，間接推高店租，店租咁撚貴，住宅又點會平，係可以改變一整個生態環境

D租平，賣既野都會平，就會逼返貴個D收皮，就係咁者，唔駛諗到咁遠住喎

[新職業解鎖] 推銷師 - 7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士

如果無成效，怕咩人攪黃色經濟圈

推

--------
香港獨立 唯一出路

佢趕盡殺絕黃店，我都盡量減少藍店既洗費

都係嫁，要努力，堅持

睇緊，日日用

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

全港首個「非中國製造」網購平台即將上線!!!一齊Say No To The Red!!!

藍店我地唔去消費，大不了就餐餐去誠哥度買料學煮飯
我地要打擊藍，更加要打擊紅
紅一直影響緊香港同我地嘅日常生活，佢哋不滅我地都冇乜好日子過

Wolipay係咩黎

Download 左就知

P推！

根本就係，應該喺香港人仲有權有錢時盡快建立。唔係就無得玩

形容得幾貼切

推 已成習慣

算吧啦
睇下尋日d M記post就知連登仔罷食紅店
人唔笑狗都吠啦

連m記都戒唔到，學人講港獨

<圈>係保護受政治迫害既人，
而且要靠其他勢力保護，
但當<圈>變成<體>，
咁就可以移植到任何一個地方o

黃色經濟圈正正係經濟下行的逃生門

港獨易過香港人罷食M記同罷工啦

Btw 點解會有人去未係黃店既鋪頭 同個老闆講叫佢比三千蚊 就入得黃色經濟圈同比米豬蓮貼紙佢 ？？？

黃色經濟圈既鋪全部都係要做過實事先係認證 唔係話比錢就入得 收錢果個究竟係咪借黃色經濟圈之名掠緊水

大家如果見到有人入餐廳話收錢就入得黃圈 可唔可以阻下 一來假如有餐廳比左錢入左黎 如果本身係藍既咪引狼入室
二來收錢果個人只係印幾張貼紙出黎 就收三千蚊 仲要唔知佢拎去邊 似掠水多 唔可以比呢種人借場運動掠水 純為個人利益

當年有條友罷幫襯大財團, 我地仲諗有冇可能
今日發現其實係work
我地當年冇做, 係好錯, 好對後生仔好對新一代唔住, 我地上一代上半代係要負責, 更加要幫黃抵藍

咁多年紅藍經濟圈 陰乾香港人,賺到盡,逼走幾多小商戶 打壓炒魷魚 斷人衣食

PUSH

有啲入咗血，真係到死嗰日都仲會堅持
要用香港人的每一分每一毫踢走紅色資本
希望大家一直堅持，習慣成自然
繼續罷黨鐵、罷紅藍店、罷睇CCTVB（及其廣告商）
光復香港

721

諗起首《航海之歌》添

每一蚊都係投緊票